<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[phtok]]></title>
        <description><![CDATA[phtok]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/phtok/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sun, 31 Jan 2016 22:22:43 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/phtok/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Verantwortungslos   Gibt es einen sicheren Weg zur Wahrheit? Ja, die Liebe zur Wahrheit. – Liebe bedarf der Freiheit, des Spiels und des Ernstes. Sie reicht vom erhebenden Verliebtsein über die fordernde Balance von Nähe und Distanz, bis zum entschlossenen Tragen des Kreuzes. – Nicht vor sich hertragen kann man Wahrheit, sie ist im inneren Erleben verortet. Der Weg zu diesem Ort gleicht beständiger Wandlung.

Bereit sein die Seele zu winden und wenden, sich Selbst und alles Gefasste in Frage zu stellen, verlangt das Treiben der Wissenschaft. – Sicher, wer Verantwortung übernehmen will, braucht Antworten. Doch um in das Element der Wahrheit einzutreten, muß man sich der Verantwortung entziehen können, muß laut sagen können: Ich weiß es nicht. – Der Weg ist ein Dialog, in dem sich aussprechen darf, was noch keine Sprache kennt.

Das Gespräch der Wissenschaft ist nicht von dieser Welt, es befindet sich in ihrem Ursprung. – Wer sich ihm ‹nur› erinnernd zuwendet, liebt mit halbem Herzen, wird unwissenschaftlich. Wer den Ursprung nicht verlassen kann, lebt das Leben nicht. – Aus dem Ursprung quellt die Welt, in der wir sicher leben. Philipp Tok · September 2014 / Dezember 2015</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/phtok/d3900215-3fb0-4e1b-80b8-112eb694935c/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">d3900215-3fb0-4e1b-80b8-112eb694935c</guid>
            <pubDate>Sun, 31 Jan 2016 22:22:25 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/2a8100b8-5fb0-4c45-a859-30a5773d9a44.jpg">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/phtok/30929a5e-ece5-4ad3-b0b1-0ee2b0455037/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">30929a5e-ece5-4ad3-b0b1-0ee2b0455037</guid>
            <pubDate>Sun, 31 Jan 2016 21:02:47 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>